粉嶺有廢老幫狗捉細路！

認撚住佢個閪樣北區街坊行街認到，唔夠膽郁手都幫手屌柒佢！
希望有手足起到佢底，可以拎攞橙探佢屋企

大張啲

係未休班狗黎

Push

有人話係，搵仔有冇消息

推

咁既身型似

可能係現職狗，好撚修身

如果係休班狗就更加死不足惜！

有巴打起左底啦原來

一定去買野支持下

獅鳥左佢